[831] 大家還記得嗎

今日係31號，大家仲記唔記得31號係咩日子

831 打死人

推